叮叮當 叮叮當 鼻屎羅宋湯

叮叮當 叮叮當 鼻屎羅宋湯

唱左出嚟

朱古力加波板糖 啃死你阿嬤